香港係咪已經進入緊張狀態？

林鄭你好撚廢呀
都引用咗緊急法咯
唔爭在宣佈進入緊急狀態啦

想宵禁又唔宵
要靠黨鐵幫你宵

你係咪連死都怕呀？
廢撚到

最驚冇人返工

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

So nervous

你會死得好慘